涼風有信，秋月無邊，虧我思嬌嘅愁緒好比度日如年。雖則我唔係玉樹臨風瀟灑倜儻，但我有廣闊嘅胸襟加強勁嘅臂彎。

虧我思嬌情緒，好比度日如年， 雖則我唔係玉樹臨風，瀟灑倜儻，但我有廣闊嘅 胸襟，加強勁嘅臂彎。